誠意招人合租天水圍私人屋苑

理想係夾到三房單位 空間大d 租金相對都會較平

有興

好 請tg: 詳談🙏